[集運]我喺度宣佈buyandship已經爆倉

幾個月前訂嘅野填咗bns地址
本身聽日送到 宜家唔知佢仲收唔收到貨

你幾多號到倉？
我6號到，畀佢hold係快遞個邊，
12收先收，唉，應該三月中個轉

我美國倉11號d 野佢1日唔夠就入倉等緊
12號嘅fedex 連入倉都未見有

真呀
我1月27日森出貨, 2月1日前到BNS 千葉, 佢寫住2月8日到香港, 而家重未有
不過, 2月6日森再落單, 2月7日到千葉, 我琴日已經可以香港取件

好明顯, 爆哂倉, 新個D就好快搞掂, 舊個D無哂聲氣

我美國倉 1號出庫番香港
而家仲未到係咪飛機爆炸

因為日本倉依家轉左船+空運
你應該係一件好彩空運一件去左船運

美國倉呢

有野想喺日本網買，依加爆到咁仲點買野

屌我又係1號美國倉出
話十號到 宜家都無聲氣 可能唔見左

真係爆左 寄到佢唔收貨彈左返郵局
問左cs話無位擺諗住借郵局擺住先 遲d再叫佢送過黎

我30號入美國倉
十號到
今日有得攞

佢排隊其實我預左會遲
但係啲人話佢last in first out

正常啦
堆到滿晒仲點first in first out
玩鳩warehouse 班人咩

咁我地啲單係咪出年先到

預計11號到本地倉嘅係咪可以死心
等cs等到第三日都未覆
話比我知大約幾時拎得都好

4號 amazon 送到 日本buyandship 但佢個網貨物資訊到咩都無 正常？ 會唔會唔見埋

申報左未啊??

我12 到amazon 送到日本倉 到依加都未收倉
我其他用tenso 全部收哂貨等緊用dhl 運落黎了
好彩buyandship 得兩盒罩

搞錯左sorry 我係gobuyship

我1號出美國倉，預計10號到香港，到而家都沒消息！其他遲過我出嗰d已經攞曬貨！仲屌人話係西客！

就係禁貨物申報管理個到咩都無

metoo

除咗等之外真係冇咩好講
佢哋facebook已經好有禮貌
唔好再炸鳩佢哋cs

Me2

有無巴打都係呢個情況

我都係用呢間
amazon話已收件
但GAS冇資料 whatsapp email 又唔應機
我啲罩係咪冇啦

你睇佢下佢fb d post 有講過，但唔知係咪你遇到既一樣

我冇睇佢fb,淨係問佢官網客服 仲未覆我

昨天 18:45 發佈 ·

【有關美國貨件安排】

由於空運機位出現嚴重不足嘅情況，有啲空運公司已經無法以正常可接受嘅價格提供機位，甚至加價亦未必可加速。現時已經出庫嘅貨件正喺空運公司等待輪候機位當中，已經排隊準備運送嘅貨件更加係不接受加錢排快隊，1/2 - 8/2 出庫的貨件都受影響，至於未出庫嘅貨件我哋亦正積極尋找方法將貨件運回香港。

由於船運貨量同樣急升，而且時效亦較長，暫時唔係我哋嘅選擇。我哋依然會以空運為首，會繼續努力尋找機位，盡快將貨件運回香港，但亦希望大家明白，我哋需要時間喺價錢及時效方面搵到平衡點，如果要以天價換機位的話我哋係無辦法繼續營運落去，請各位俾多少少時間我哋處理，感謝各位見諒。

佢fb講

體諒下啦
當個倉真係爆到仆街只可以邊件近同易做就做左先架咋
而家有邊間集運唔爆先得架 大家都唔想咁

唉,都唔知點好 感覺上好似中左伏咁..

有人整咗個疫情提醒功能，有興趣可以試下。

3號入美國倉，5號岀庫，到而家都仲係美國等機位。
預計14號，而家睇個勢24號都未必拎到。。。

我啲日本口罩船運到左

收到取貨通知？

我同你同一批
望月尾拎到算了
寄望日本EMS既早D到好過

我原本9/2 到日本倉
老人都話未有人收件

未，我係第一批船運，佢Facebook話到左
應該要等多兩三日落櫃就攞得

等左半個月都未入庫

冇話唔體諒
啲口罩咁耐唔到我仲驚過佢

有冇巴打有台灣倉地址
我唔係買口罩但而加遮左睇唔到

你試下問佢fb

01/02/2020 11:56 AM 正於美國安克拉治等待機位回港